我覺得有時唔一定要買衫，就咁行下啲舖頭其實一樣有滿足感。

首算嘅鋪頭係Uniqlo同H&M，1來佢間舖頭夠大;2來佢啲職員唔會俾壓力，試想像喺levi's;你一行入去已經畀壓力你;咁樣仲邊行得舒服呢？

有時我鍾意漫無目的咁行，感覺好輕鬆。尤其是近排香港咁多事發生;未必有心情買嘢，但行下對我嚟講都可以放鬆下。

當然，一定係有買嘢開心過就咁行喇！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

一定出！！！

去landmark逐間鋪頭翻箱倒籠仲大滿足感

？？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

出！！！！

頭先去過apm嗰間睇，最平有對$799

但入面冇Chris Evans海報喎

屋企有咪得囉

我都好鍾意冇目的咁行
可能變咗做衫痴 對住d衫真係開心d
個心情同自己一個人海邊散步差唔多
不過最鍾意都係行日本衫鋪特別多靚仔昅

講漏咗，其實除咗Levis，AEO都係一入去職員就會俾壓力你。

最驚呢d鋪
u記咪幾好 可以慢慢睇

我上外國網站買

咁大壓力都唔會買到嘢

妹多時都冇諗住買 但只要你一行見到啲好啱feel嘅嘢你就想買

係香港買衫只會人逼人